有冇人可以幫手report佢？

佢個wall仲有好多

Push

link都冇算9數啦你

推